點解隻貓個口合唔埋？

呢個三角形位，真係好神秘呀！

等緊你放塊葉上去變完全體

得一張圖！？

推 多圖

推

我仲有班兄弟姊妹㗎，

但點解得我一個係咁嘅！

呢種貓好樣衰
我最憎

好得意

好似撞扁咗個鼻

agger , 好似唐氐

好似 樣

好醜..

無錯，側面都係2D

呢種貓好樣衰 ，
好似果隻智障白老虎

個鼻短呼吸唔順咪用口幫吓呼吸囉

係 好想探索吓

多圖呀唔該
好可愛口竹

好想同佢打車輪

貓界八哥

貓界老虎狗

有機會佢用緊口呼吸？
洗唔洗帶佢醫生 有可能鼻lon太細

好想搵個三角形嘅奶嘴塞落去
佢個樣好慘不過好得意

其實我都係講笑笑佢合唔埋，醫生冇話佢鼻窿太細呀，
反而阿哥就真係有被建議過整整個鼻 ，不過唔係話極大問題就無做 始終呢啲都係可免則免～

咩話？！

無事就最好
我都有隻異短 醫生都有建議過佢做手術

好可愛 佢地個樣傻下傻下

多謝你嘅欣賞呀！
雖然上面有人話異短樣衰似唐氏，我都唔否認佢個樣十分蠢 ，但其實喺我心目中佢係隻好叻嘅貓貓！

當初佢哋四隻兄弟姊妹出世後無人要，我阿姨帶哂佢哋返屋企後發現呢隻貓貓天生貧血，所以其實睇相咁肥係因為佢由細到大都要食類固醇，中途甚至試過要屋企其他貓輸血比佢，去到今年佢都七歲啦，係個叻仔嚟！

多謝欣賞異短嘅你哋呀！

佢哋個鼻窿真係細到呢
都唔知係咪因為咁，啲鼻寒特別勁

囧

唔使理佢地點講 好好咁錫貓貓就夠 個樣蠢蠢地不知幾可愛

呢啲純種貓呼吸系統係有缺陷

有冇分別都好啦，一樣需要好好照顧

只好靠後天好好照顧～

何家千金又係養左一埋呢d養衰貓
不了

貓科動物原本個鼻應該係尖
呢個品種要溝d咩血統落去先可以整扁個鼻？

好樣衰 鼻又扁

我個隻又係合唔埋個口 好似智障仔

自己都養左隻異短，照顧佢地真係要花好多心機時間，其他養寵物既朋友都唔明點解我要擺咁多時間落佢度
以前我都覺得佢地個樣好醜，養落左就覺得佢地傻得好可愛，而家超鍾意佢地個傻仔樣
加油呀

我果隻異短係一開始係幫人暫養一個月
咁暫養前要問過屋企人先
一sd相 個個都係咁話佢樣衰 有d嫌棄feel
咁我唔理啦 照養架姐

一養落 佢好乖 又嗲又聽話
個個變到好鐘意佢
會買罐頭 會攬佢 會同佢一齊訓
之後前主人屋企有事 養唔到佢
到宜家已經養左2年喇

之前都覺得呢種貓好醜樣 唔明點解會有人鐘意 後來成日睇佢地啲圖就鐘意左佢地 覺得佢地個樣好蠢 成日訓唔醒咁 好鐘意睇佢地訓覺 不過屋企冇養

其實上面貓貓係我細姨養，但我之前屋企又係咁，
我老豆個老闆移民，想扔咗隻波斯貓，
嗰老闆將隻貓連埋啲狗一齊粗生粗養，生哂癬
我阿媽一見到就好嫌棄話：嘩好污糟呀！！（當時屋企已經有隻英短，好乾淨，成件事勁大對比 ）

最後照顧得佢好好 雖然佢上年以高齡19歲已經走咗，不過好慶幸自己屋企有緣照顧佢！絲打你都要呀！

火火？

隻貓個樣好慘好正

我都有隻異國短毛貓
個樣睇落好蠢，不過實際勁醒
佢會知道係邊個返黎，如果係我啊媽開門，佢會坐定定係梳化
如果係我返到屋企開門，佢就即刻衝過黎迎接我

好撚樣衰

好樣衰真係好鍾意呢種貓呀!!!!
超超超勁勁勁勁得意呀!!!!
好可愛~~~~~
希望佢哋長命百歲健健康康

覺得班友係有心扮蠢

喂呀好搞笑呀佢 好想問佢做乜咁嬲
係㗎班友，我都未行到埋去，想幫佢抹眼屎啫唔係暴走就嚇到成個扁哂

唔識欣賞，聽講佢地呼吸會有問題
係咪都係摺耳貓咁，繁殖到咁樣？

點解咁多人話樣衰
呢種貓好可愛喎

驗睇啦
第一張叫合唔埋？

第一張係阿哥嚟

我都明我哋好似樣嘅

驗眼啦

D毛好似金錢肚 好想奶

好樣衰

好鍾意望住佢訓教

好似秦煌

好可愛呀雖然好似打扁咗咁

異短，英國老虎狗，法國老虎狗𠵱三隻野我都超鍾意
個鼻好似比人打扁左咁
唔識欣賞嘅人會覺得佢地好醜

我好鍾意異短架 好傻好可愛
但至從我隻異短走左就唔敢再養

呢啲貓塊面好似兜拳俾人打扁咗咁 不過都好鬼得意

成日見到呢種貓會諗起 歐陽震華

我都養異短 加菲貓色

grumpy cat

屌你隻貓好撚樣衰呀
仲唔快D PO多幾張圖 屌你!!!

佢合唔埋個口係先天定近期嘅事？
如果一出世就咁，好大機會係寵物店亂咁配種害到佢合唔到口(原因可能係鼻腔過細或下巴異常) 用口呼吸嘅佢好易喉嚨乾涸同發炎，平時畀多啲水佢飲。

近期先係咁就快啲帶去見醫生，因為唔少老貓開始中風都係由合唔到口開始，再加伸條脷出嚟，呢嗰時候仲救得返嘅，如果唔係之後會好嚴重。

先天的～
有三個水機，佢哋都好乖飲好多水

好似我隻貓！

魚鏡下的我，樣衰到仆街

再出多d相 唔好畀佢停

好得意！！！！！
想問下你隻英短係咪都係唔抱得唔攬得，但有時又好嗲

厭世樣

異短係最得意既貓囉

個樣呆下呆下咁

俾人由第六層傳咗去第五層

咩品種 有無暗病？

雖然呢張菲林炒咗，但都係影到佢好鬼蠢呀！！

咩品種黎

百慕達三角

通常煲緊水果陣就會咁

無眼睇

得意到

好可愛

柒撚到

獅子狗臉貓因為臉部太扁，導致眼睛、呼吸和牙齒方面都需承受苦痛。牠們的眼睛下方因為受到扁臉影響，擠壓到淚管而很容易流眼淚，也因為下顎變短，讓牠的牙齒在閉合時也無法正確咬合。最可怕的是，因為鼻子變短、鼻腔縮小，牠們在年紀大了之後，甚至會呼吸越來越困難。

我相信樓主應該知道 不過其他人未必知
希望樓主好好照顧貓貓 佢地好可愛

領養過一次
養左10年死左
唔出聲 得叫春既季節先叫下
仲有老/就死果幾年 會聽到佢講野多左
我果隻正常計1年聽到佢真係貓叫10-20聲左右
真係好乖既貓品種黎

當然會！

我諗可能所有貓喺臨尾嗰幾年都會多咗嘢講？
至少我之前嗰隻都係咁，嗌到拆天

屋企大佬

一樣樣

好想kiss佢個咀

好可愛好笨
不過我鐘意唐貓多啲

肥貓！同類嚟

好似鄭則士

有冇試吓cap帽造型？

邊個話佢地蠢，不知幾精，知自己做錯野會扮晒野好乖

異短

我覺得呢種頹樣貓 閪口閪面好可愛

佢長期都好嗲

依個post睇到好開心呀
樓主快撚d po more ok??

屌我好撚憎異短
但樓主個隻勁撚可愛

好得意阿！

我隻比卡超

叫醒我做咩呀